銀行前線 你地等死啦

WFH又冇你地份
分行仲係多人到仆街

銀行狗工時長
壓力打
又多例要守
又高危

Back office 另計

黑心到。。

仲有銀紙上的細菌病毒

黑咩心 事實係多人到仆街

個friend 做 teller 3月頭有跟港共work form home ，放左八日，呢次唔知有冇跟

🤪樓主一定係做低賤既teller

做緊間垃圾銀行只係平日早放少少
每日返工都好驚

我召妓界架

快啲炒人啦

中銀排到打蛇餅

Teller隔住玻璃，唔驚

Counter CS唔計

CS實奶晒野

我wfh個日都要見客（比team head逼）

Bonus, commission大把